大陸父母真係世界級

見到隔離有post講父母帶bb上機唔管教，影響成機人，我大膽講百分之99都係大陸家庭

支持內地同胞

理撚其他人

最爱我国

撚狗咁撚